老衲打算效法英國推出BNO(buddha's nation oversea)護照俾97後出世既屁孩

想拎 領土係邊

本座上客認同

深圳人民醫院

有冇極樂居留權先

仲以為係天壇大佛屎眼秘道

天堂免簽？定地獄免簽？

老破拎唔拎得

唔係西方極樂世界咩？

應該係耶路撒冷

耶路撒冷好啲

西藏拎